436546
3184
Vì là sách của nhân trí việt nên mình khá yên tâm khi mua. Sách cũng hầu hết là sách nước ngoài nên được soạn thảo rất kĩ càng và dễ học. Tuy giá thành hơi mắc nhưng cũng ráng mua. Vì rất yếu khoảng từ vựng nên mua cuốn này. Dự định là sẽ ôn từ trình độ thấp đến cao. Sách rất hay. Giúp cho người học biết thêm nhiều hơn về từ vựng một khoản khó nhằn trong tiếng anh. Nhờ cuốn sách này mình đã thấy sự tiến bộ khá rõ về từ vựng của mình.
4
665919
2016-05-26 21:13:50
--------------------------
